(剪片) 15000Budget到買乜嘢Laptop好？

如題，舊錢好似唔上唔落，所以做唔到決定。

Win / Mac都得

俾15000人哋剪

cpu要好

Render好多時用gpu喎